真係好想睇班支持亂倫合法既人同佢地親生老母扑野

好想睇呀
想睇你地3p叫埋你老豆
屌你老母個閪同屎眼

支持就等於要做?

樓主妒忌？

佢想睇就等於叫你做?

係呀屌你老母
支持就要做
諗起你插你老母個閪
硬了

咁低質...

好妒忌你同你老母晚晚都扑野
幾時生個天才出黎

符合返連登水平

白撚痴 我唔反對同性戀就要係同性戀者？

該ching

定樓主有陰影

想睇呀

果次同你老母同老豆3p
唔知算唔算

連登因為樓主呢種人而變得低質

其實d人希望嘅係市民都有做呢個行為嘅自由
你有呢個自由可以選擇運用定唔運用
當有另一個人希望同你自願做呢個行為時就可以運用
就係咁簡單

人唔笑
狗都

好想睇支持同性戀合法嘅人周街屌屎眼

你係你老母個閪出黎
你再扑返佢
你老豆既精子令你老母大肚
你再屌返你老豆老婆
就係咁簡單

咁我都想睇到你係街屌你老母既

亂倫要平咩野權

咁都算亂倫 弟弟？

笑死人
邊緣人連登仔
性慾上腦屌老母
sb

你由細到大比人灌輸亂倫就係錯 就係有罪

樓主支持AV = 佢老母出黎做雞拍av